究竟左膠、支那人同班香港藍屍廢物有咩共通點

盲撐！標題檔！主觀！易呃！